老母: 克警醒下

你地只不過係林奠一隻棋
佢冇左你地 同壽終正寢冇分別
搵你地打翻個江山
過左呢件事 當唔會落台 事情淡左
佢為左民意 林奠一定會清算你地
攞翻民意報答保皇黨

知唔知點解

因為人地係權貴
你只不過係...